香港變成咗點樣嘅社會

頭先搭火車有個細路唔肯坐關愛座，隔離個呀婆話都係位啫你都坐得架唔使驚喎，個呀爸聽到就話係囉，唔使驚喎坐啦！然後推個細路去坐，個細路點都唔肯坐仲喊埋出黎，然後叫呀爸坐，呀爸就話：唔啦啲位唔啱我坐。究竟咩社會先會出現連坐低都係一件令人驚嘅事？
另外呼籲下6月9大家記得出黎行。

可能唔鐘意坐紅色姐

會俾關愛座管理員搞，不了

唔中意嘅程度係極度抗拒，甚至喊

坐下都要驚比人審